想問吓admin之前高比過錢買hkg+ app嘅用戶

想問吓admin之前高比過錢買hkg+ app嘅用戶，可以係呢度開番一個新ACC?

因為我妹妹之前比過錢買app,而宜家屋企個isp電郵我用緊！

唔該哂，admin

如果可以嘅話，有咩程序要做？

開返個HKG+
去vip個度搵邀請碼 之後去註冊
不過我個邀請碼未用就話失效 去佢地搞咗兩日都係冇人理我